做過半年Ecco, 你問我答

不定期回覆

啲人試完鞋
鞋入面係咪好多腳皮

少或者無 但係臭臭地

好唔好著? 我覺得佢啲返工鞋Ok。標榜鞋底軟

睇下咩款 我之前用員工買左對soft 8，都還可以，但係打理就煩啲 之前仲有一對話著左好似反地心吸力嘅鞋 呢對鞋個人認為好重同低硬，而返工鞋我都覺得ok嘅

你個人覺得邊對男裝smart casual 款最舒服?

soft系列

推